求救 點煮雞胸肉先致嫩口？

求救

慢煮

花d心思去醃

浸熟